聽日胡官有300票 我出旺角行人專用區唱鹹歌

Richard billyham個啲歌 絕不走數